唔明點解住跑馬地都會有煩惱?

錢太多?

到有錢果陣就唔會好似我地咁膚淺煩物質既野